點解香港啲新聞主播仲未戴口罩報新聞？防疫意識真係落後過台灣好多囉

膜膜

笑撚死 不過去到後面開始聽唔到佢講乜

靜雯戴左都係咁靚